[
    {
        "randomId": 248
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana banjye bikwije impindu bose",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Inzu irimo ubusa",
            "option_3": "Amashaza akaranze",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mutimbo araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Gutsika uruzi",
            "option_4": "Isovu",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Imisozi iriyorosa ibigondo",
            "option_1": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "option_2": "Ibihu, inzuki",
            "option_3": "Umushoferi w'indege",
            "option_4": "Imirya y'intanga",
            "correct_answer": "Ibihu, inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Igira inyuma y'urugo nkuvumburire impongo itagira umurizo",
            "option_1": "Urusenge",
            "option_2": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Umubuyenge w'intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rukara ipfukamanye n'urupfu",
            "option_1": "Umusatsi; inzara",
            "option_2": "Uburo ku rugo",
            "option_3": "Amaso",
            "option_4": "Ubwato mu ruzi",
            "correct_answer": "Ubwato mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rukara rw'amacece aturutse hirya nyoko arayacekwa",
            "option_1": "Ibyiyone",
            "option_2": "Igihumyo; umwobo",
            "option_3": "Urukumbi mu menyo",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Tora  agahini ntore akandi tujye gushaka icyo tutazabona",
            "option_1": "Igishorobwa",
            "option_2": "Umuhumetso",
            "option_3": "Isunzu ryawe",
            "option_4": "Imizi y'urutare",
            "correct_answer": "Imizi y'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngateke ngatakure ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_2": "Uruho",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ubunyerere",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Cyurweru cyambaye umwenda kwa Rwangeyo rwa Makombe",
            "option_1": "Urume ku musororo",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Urume ku musororo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    }
]